屌你而家民賤聯啲抽水功拍得住連登仔

屌你班76犯民抵俾人笑

醜唔醜

✨✨

有咩咁醜，當年全部泛民都投讚成票……

咁又係，泛民塊畫皮一早撕破咗

笑位喺邊？

係~~當年港豬澳爭議聲音係冇高鐵咁高的~

民賤聯都睇販民唔撚起

睇返記錄，係得長毛、大舊、毓民投反對票

當年既社記……

如果嗰時話係民意唔反對，都仲講得通，
而家出現咁多問題仲要歡欣咁去自拍，係咪傻撚咗？

知唔知道點解當年公民黨搵阿婆搞環評單嘢？

咖喱飯

大家估下五毛狙擊手幾時入嚟話保皇黨都係咁衰

近芒者赤
近鴿者黑

泛民係假反對派

幾時都話飯民=建制派

當民建聯識得開拓年輕市場個陣

應該好多連登 / 高登仔去幫淫賤聯打工

召喚泛民打手出黎屌你地

都要飯民夠柒

抽得應一應...

泛民哩次真係失威

咁都要泛民配合先有呢個效果

幾時有威過

投飯聞=支持大白象

唔通留係連登鍵國咩。

大把嘢撈，要淪落到做土共打手，其實我覺得佢地幾可憐

咁出post嗰個炒晒車喎

可憐得過做泛民打手?

其實是旦一個都抽到
飯民柒到咁

賣港A隊支持賣港B隊

個路牌長撚到

請撚咗好多後生仔做
12k議員助理

助攻

泛民真係垃撚圾

以前建制d網戰真係好古代
標階體、小畫家

雨革後好似dum錢請左班後生仔
全面升級曬

柒到喊

一個議員請五六個後生仔助理
12k 做到死

12k 請撚到正常人咩
請返黎咪hea做，出返標階題、小畫家design
佢地出15-18k咪請到
結果網戰打好曬

15-18 k大把人做
就係閪先要人數取勝

其實香港而家唔小後生搵唔到食咪好易俾人收編，好似巫成峰咁

無料就入民賤聯
有料就入毀滅香港基金個啲偽think tank
兩三皮請一個RA

泛民d人其實咪又係民賤聯
你以為香港真係有泛民咩

識擦鞋分分鐘過幾年有得參選議員添

根本做得個啲都係咁諗
所以低人工又閪都唔少人做
撈到個區議員都唔錯喇

保皇狗隨時有埋董事做

邊個仲支持泛民唔該驗腦

稍有少少智慧既人，都抽到飯民水
親中派係豬，但飯民係蠢過豬呀

本身張圖擺撚哂pose
即使唔加effect都夠過癮

捧得上去個啲都唔係睇有冇料
識唔識擦鞋 夠唔夠厚臉皮 最重要

講咁耐
五毛（追擊手）呢？

民建聯BCDE隊

無既
而家你拎個鏡頭對住班飯民問佢支唔支持港豬澳
佢一定唔會答支持囉

經過大學站派禮義廉傳單個d都係後生女黎
大把港豬見女就落搭架啦，你睇幾多人開post睇cctvb

呢個post都大撚把五毛啦

你叫我投票投比呢班友
我就真係投唔落手

利伸 五毛

一面擺明做雞 一面仲講緊自己援交姐

范國威被逼出post回應

根本係有高登連登仔投左共

民健聯a b 隊一家親

下次Cap圖記得Logout AC先啦范議員

比個仆街curry fan入得番黎真係屌你老母

唉....無眼睇

咁都比你睇到?

救命，柒到

不過睇真啲 好似係嗰位巴打copy咗范國威個icon遮住自己？
留言嗰個位嘅icon 應該唔會正方形白底咁核突

毓民

泛民真係垃圾到不堪

你啱
copy and paste 上面黎

柒果個好似係你喎